警總新裝網絡專線直通深圳法院冇人理？

#突發
傳真社取得的文件包括香港寬頻(上市編號：1310)旗下滙港電訊有限公司的服務申請表、訂購表及訂單確認書。
顯示香港警務處今年7月12日申請在灣仔軍器廠街1號警政大樓西翼5樓522室安裝一條國際以太網專線(IEPL)，接駁位於深圳南山區沙河街道深雲路10號的深圳巿中級人民法院刑事審判區7號庭，並安排於8月16日上午9時起生效。

source

推

小弟我訓先，好撚眼訓

義士之死，己成笑談，沒有憂傷，早己習慣

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

推到美國國會都知

講個笑話
一國兩制

twitter 文宣

直送d片返大陸做人面識別？

cls

所以之前d人話發完前番大陸會比人捉入房

發完夢

929 1001 推

Wa diupish

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

東昌大廈？

東昌大廈好似有個黨鐵標誌

推呀屌 唔怪得呢個幾月D狗狂影人樣
原來SD返大陸

自動送終, 吊佢老母

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

diu

咪有人開左po 囉
乜野冇人理呀煩鳩標題

Push this

傳真社: 警隊「技術服務部」8月中安裝網絡專線由警總點對點連接深圳法院

用we chat 就得啦，有咩咁秘密連大陸公安都唔可以知？

有咩必要咁做

特登為一件case而安裝？
唔好玩啦

push

未過逃犯條例都已經做到咁出面

傳真社: 警隊「技術服務部」8月中安裝網絡專線由警總點對點連接深圳法院

唔洗驚，條線咁長，隨時都可能會斷

而家直頭戲都唔撚做 答都廢9事
吹咩?
D錢點用 用黎做咩 駛同你班ON9講?

佢係擺到明你吹我唔脹
我9UP個理由出黎你都要受

香港寬頻，睇下你對家香港電訊：

哇屌聽都未聽過